【警告！】近排金行劫案增加，絕對有機會鋪墊緊完美版721，記者會必須死釘警察部署

香港人絕對唔能夠睇小近期既金行劫案
只要站到對面立場思考，當日721中聯辦原先目的係乜，就會發覺宜家相當危險

當日籌劃721目的
1. 製造恐懼，阻嚇市民游行示威，減少人數
2. 掩飾施政失當，怪罪示威者破壞治安，先導致鄉黑保衛家園反抗
3. 企圖幫黑警洗白，“你睇下無咗警察唔得”，企圖塑造獨立調查警察治安就玩完既假象
4. 中聯辦/黑警用厚黑學去謊報軍情，敲詐+欺騙習近平來集權/R funding

為何721中聯辦當日會失敗，算盤打唔響？
1. 無差別攻擊，牽連無辜市民太多
2. 劇情鋪墊太少，治安變差劇情太快，無人覺得同示威有關
3. 警察演技太拙劣，重要on9到落曬閘
4. 演員track record 太差，本身都係元朗蝦蝦霸霸
5. 共警鄉黑合作證據太多，太明顯。
- 游乃強預先通水
- 葉虎架車
- 何君堯握手
- 黑警搭曬鄉黑膊頭

大家請用最壊心腸去猜度呢班仆街，中聯辦/黑警必定會覆卓報仇
最壞可能性宜家根本係721強化版
如果我係黑警，我會就721會有以下改進：
1. 初期每次只攻擊單一商鋪/金舖，減少牽連無辜市民先
2. 劇情鋪墊增加，慢慢滲透香港治安變差，多咗蠢人覺得同示威有關
3. 警察演技改善，完場會派人落去，開始識扮無辜
4. 演員直頭用省港旗兵，no track record，甚至可以收買前示威者，著埋黑衫黑褲搞事
5. 唔會再光明正大夾橋，briefing應該會上深圳，唔會俾人斷正
6. 開始會在連登放風，叫人搶掠親共商店/金行等
6. 再過幾次持械搶劫，賊人就會針對黃店，甚至開槍打中黃店顧客/員工/老闆，直接恐嚇香港人！

我希望估唔中，只有幾個方法應對
1. 不斷對警方施壓，未有獨立調查之前，所有搶劫都入黑警數
2. 請人收風，揭發更深層次警黑合作
3. 加强保安，有異動必須記錄，通風報訊
4. 勇武抗爭必須有底綫

推！

小心

推

幫手推上去！

香港人無咁蠢
拉

真你傻閪都知黑警轉專登搞到咁

依家應該不斷放大黑警無能

咁香港一早無藍絲

你知我知，但好多港豬唔知

簡單d講 班垃圾狗便咩都冇撚用
有超過200萬香港人恨不得佢地落地獄
所以少做少錯 唔做唔錯
唔好唔記得而加果班警畜 IQ EQ 低到笑
仲要佢玩role play? 咪柒出全球

黃店係細鋪多～拿支槍去搶食店咁真係佢win

要文宣發大同議員傳媒廣傳，但香港得一間 文宣要加把勁。

依家係度吹乜鳩都不割攬上身

黑警賤撚到仆街，不停自己製造炸彈，插穢一部份槍支案來示良者，而家仲叫埋黑座會打劫，自編自導自演，企圖將所有黃絲被一班廢老廢藍視為暴徒，on9左成班離地廢老藍西都信，日日著一件黑衫好似都被班廢老殺父人咁望住

治安變差理由只有一個就係警賊無能廢撚過閪，唔需要諗藉口幫佢開脫

無人話要攬上身
係黃絲都知打劫唔係勇武做

如果真係癲起上來，龍門冰室會有危險

我最怕係唔止無能咁簡單

push

做得一次，好可能有23456次

好事嚟喎

擺明製造行劫案同市民講

你要唔要我哋

同意

對家想拉手足落水

嗰班賊人有可能大陸請返來

睇到手卷屋就唔駛理啦，性騷擾得被捕女手足會係咩人？

6. 開始會在連登放風，叫人搶掠親共商店/金行等
前排真係見過 好彩當時擋到風

721 夠柒啦
最大問題係佢地以為自己好醒

反而我地要不斷追擊警甴就係因為佢地為咁自己嘅安全而犧牲市民大眾嘅性命財產，一定要逼佢地認係佢地間接做成治安危機

又想民意逆轉

見到樓上已經有人開始帶風向

大家記得獨立思考下

推
推
推

相信係佢地自制搶劫案

我估係pk鄧想鋪路引葉繼歡張子強果種犯，之後唔知點解捉到搏反cup
省港奇兵定呃保險好快會知

如果係戲既話，曱甴會唔會咁有生命力，無咁易死啦

行動一定要有底線
否則整個新721 就可以成個推落手足度

呢個真

請大家將所有香港持牌黑社會視為共匪
以共匪嘅扭曲心理 絕對有咁嘅可能

無論如何都係失職
個post係構想最壞情況
想大家小心防範

最壊心腸？
加强？

搞到咁囉
正中攬炒之計

為左贏寧願香港玩完 黎啦 我等左呢日好耐
無曬秩序既世界

打劫黎幾單野 一定會屈落手足度
係唔知會用咩形式

但心水清既手足一定知
黑警做既野係拉攏中立同淺黃
會做到割蓆效果

所以要煲大打劫既係黑警

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

真係治安差果時真賊都會出埋黎架喇

勇武係要打劫，一早做左，駛鬼依家先打劫咩
根本係得藍絲信

連登d極端五毛帶風好難襟
因為有好多真心膠跟隊
前排已經吹到話要搶野同無差別裝修攬炒

要搶一早搶左啦
洗鬼等到依家
手足做既9秒9就出現啦

11月底個民調有轉咗少少,5-10%左右
唔好以為民意一定唔會轉
淨係班港豬染藍黎反我地都大獲

我地要做既
係拖死班黑警

佢而家化療咁款

我地日日唱衰香港就得
攬炒

推 屌佢老母賤到仆街

呢個推！

早佢一步做文宣！

咪臭係當初不停裝修嗰陣都冇偷過任何嘢 會唔會宜家咁重狗黎打劫呀傻狗

根據中共慣性佢一定用盡全部方法去打壓反抗者

我哋要小心啲

推！

既然佢地要鋪墊治安變差，我地就要幫佢鋪埋警察失職既風向，記者要係四點大話會追問er er警方會點樣加強部署應對劫案，如果加強左仲有劫案 = 失職，冇曬劫案 = 大家都開心，完！

推 同樓主一樣諗法 硬係覺得呢幾日節日會出事咁

唔怕一萬，只怕萬一

721 前無人覺得會發生
831 101 1111 前都無人覺得會發生
佢地就係做得出

借位

尖沙咀今晚 6 點

12.24星期二
音樂罷工街站計劃

時間：12.24下午6點
地點：尖沙咀噴水池
目標：
1) 宣傳音樂界罷工。
2) 現場音樂，引起注意，但音樂只係輔助，非主要。希望大家一直loop 住玩抗爭歌、美國國歌，之類。
3) 宣傳抗爭理念，香港人既就掃QR code 入工會，鬼佬就掃QR code 入英文文宣channel 同埋連登國際台

連星火都比狗咬，你地肯三罷未
不過，音樂界繼續同你罷

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

As a result ，我哋應該要有所準備，自組私人保安公司。

香港真係要18區各自組民安隊

不斷講

有賊唔去捉
走去做維穩機器打壓示威者

Push

唔通我屙爛屎都關示威者事？

721 係黑社會打人

用槍打刧直接警察自己做返

金行打劫一定係警察做

啲狗控制曬查唔查 拉唔拉
俾你係狗會唔會食大茶飯？

班黑警係警署唔行必唔做野由得鋪頭比人打劫，拉學生就幾隊人衝出黎
點解要我地驚

大家要接受現實
由習近平講「止暴制亂」開始
佢地會繼續以暴力打壓，企圖打民意逆轉
除非就倒台，否則唔會答應任何訴求

PUSH

我覺得 和平幾耐 ， 黑暗程度就有幾深

應該咁講
既然你之前搜到暴徒有軍火咁高危，點解你地唔駐守主要街道先？
有示威行動就布好陣，平時就龜縮。
係咪要我地俾暴徒打死，致市民於不顧？

希望最壞情況唔會出現

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

睇下快定慢上庭
告咩罪，捉唔捉到人
會估計到係咪自編自導

場戲做得似，就會越來越多人信
要做好最壞打算

終於有人知道呢個嚴重性.....
星火都行，今日禁你星火，聽日禁你612基金。你話憑咩？你訓左就耐？

所以每件事都一定要正視，味撚話冇可能冇可能，冇可能用正常邏輯去唸中共

推重要po

真理

呢啲劫案就可以係咪都多謝黑警喇

然後藍屍信10成

推 ！

共產黨無惡不作

拉自己先啦

起碼要喺警謊大話會，要逼到佢哋支吾以對
解釋唔到點解唔駐守重要街道

攞支MP5去排隊～叫2-300百蚊野
一係射爆玻璃走人

網攻鋪墊得好，自然有人真係信
絕對唔好睇少

認真 真係睇得出

打劫班友有機會收差佬order做野
趁示威減弱順勢做一個無差佬就好危險既情況
跟住等市民潛移默化覺得差佬係好人

好恐怖
真係當人係畜牲來

p

Pish

依d無可能做得完美，咁多人參與

721之後又話要組自警團
之後又冇左聲氣

good guess

呢個係721原本想做到既效果
只不過太柒咁解

Tui

所以金睛火眼觀察佢哋所有行動
自然會有破綻

志在搞破壞，恐嚇香港人
順便破壞黃色經濟圈

單單破唔到案，遲早比人埋怨黑警冇撚用，冇著數。

但如果成日破到案，你去打劫吖，冇人咁on9去做。

用真槍破壞黃色經濟圈

文宣 連儂牆好重要

藍屍vs popo

但真係有人蠢……不要為了聲譽無視現實。

曾經同啲大陸人講嘢
佢地係真係真心以為香港人示威係會好似佢地咁打劫搶嘢
所以做戲黎呃鳩上面班官真係唔出奇

所以唔會完全破唔到案
但你會見到查案拉人效率，會遠比拉示威者低

幫手做戲仲要比人拉，邊個比安家費？

唔好同我講要用全警力去望實一個遊行冇餘力呀，平日我俾5，6人托埋炮出街你都話危險咁更加證明你地保護唔到治安，要解散換過班新嘅上黎

大陸雖然經濟差
幾十萬都會攞到出來
加上可能協議好
金舖搶到幾多都可以拎走

無錯，絕對要死盯

比人拉咗點拎走？

已經搶左kfc
預演曬

真係不容忽視,而我相信好可能只係第一步,後面陸續有來

係度幫師兄補充D數據 由於金埔同錶埔係重災區,所以我特登搵番D數以往既數字,發現2019年頭10個月既金,錶埔劫案雖然比往年有上升但只係1單,感覺唔大異常, 但12月單係我記憶已經有油麻地2單,旺角1單,土瓜灣1,銅鑼灣1, 5單,姐係2019年總共金,錶埔劫10單以上,比前幾年大幅增加, 政府想張呢D事嫁禍比示威, 但大家留意, 頭10個月既數字係正常, 示威由6月開始, 基本已經証明唔關示威事, 反而數字大幅上升係由區選之後開始, 亦姐係鄧小強改變策略之後, 所以我單憑呢D數字已經肯定到係港共政府係背後搞鬼. 我相信對家之後會更家鬼祟,更家不擇手段, 呢D時候我地要比之前更加團結, 唔好分化, 光復香港!!!!

推啊！721 831

多謝你數據支持
因為香港人根本甚少搶劫金行
甚至無警察呢幾個月，治安都極好
所以對家請外援好合理

就算有無示威者都好，不斷有劫案發生又拉唔到人只會顯得班狗無能，連基本要做嘅都做唔好仲咁得閒開記者會？

要明白,場戲嘅觀眾唔係你呀

同埋我睇到樣野好恐怖
之前幾年好似得1單真槍劫案
呢兩個月好似已經有兩三單
好可疑

香港人只會覺得錢就收足 野又做唔到
醒未呀傻強

習帝未醒
仲發緊中國夢

正解，好多港豬的

一係轉頭就放人
一係就輕罪
睇下721班主謀就知

總之所有問題都係源自冇獨立調查委員會

有更多人咋唔知

tui

鄧炳強喺中大讀書時

有參加話劇社

對於演戲或者編劇

應該有啲功力

知唔知以前省港旗兵係咩人?

推
細思極恐，唔可以出現721 2.0

幫推
------

香港獨立 唯一出路

治安不嬲都係靠警方 治安指數跌亦只會係班狗問題
保安局好明顯要出黎負責
我諗唔明同示威有咩關係
唔夠人手亦只會係人手安排不當 警務處負上最大責任

簡單黎講 手足只會裝修黑底/紅底嘅鋪
其實一定係對家做

簡單黎講 手足只會裝修黑底/紅底嘅鋪
其他一定係對家做

記得上次搶金行，條友又係black bloc咁

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

心水清

佢地要咁撚蠢增加罪案率，仲要自己增加，我唔阻止

佢地如今係國際上（除左鬼國）聲名狼籍，冇人會信佢地

事實証明由6月到現在，佢哋做乜衰乜，因為冇人信佢哋

必要時自組民間自衛隊

反正香港警察，吃喝玩樂，知法犯法，全部爛仔，專打市民

民間自衛隊做返一兩件大家表揚嘅事，大家加強自衛隊嘅正當性，香港警察就會懷疑人生

屌，以中共土匪既陴鄙無恥，呢個估算好大機會中

又要發抗爭聲明

五毛閪就真係蠢過閪，咁就現形，block

香港人係堅蠢

香港事實冇咁多醒目仔
唔可以掉以輕心

最終都要有力量暗中保護自己友，啲黃店如果做飲食業本身廚房實有刀，亦合理合法，所以飲食業我估計唔會亂搞，反而零售業有風險

如果樓主開口中大家知咩事啦

東張西望做左個金行被劫嘅專題

區議會要在此事突顯角色。為香港同胞人生財產安全。收香港人人工唔保護香港人就要佢地比全香港人知道，唔好比d班野白支人工。

up

推！！！

我特登幫大家打咗抗體先

True

有心玩鳩你唔同政見嘅人點都冇用，乜都當睇唔到，自己保護自己人先係上策，冇武力解決問題嘅覺悟都唔好同極權政府鬥

香港人有好多好蠢

區議會要mon到實一實

Pushhhhhhhhhh
唔好忘記721831

其實如果再兇狠少少，問下佢地而家咁做係唔係變相係用市民性命財產作人質，以要脅市民唔可以對佢地嘅行為作批評，甚至要市民完全馴服於警察

識玩一定係救黃店 打形象工程
到時淺黃收貨 黑警洗白成功

721係巿民傷,治安差商家佬先肉痛才有近排商家不停推獨立調查,無L扮晒野鳩吹帶方向

一定係 特登唔抄牌
等d車全部park晒路邊已經知

黑警無能
點會變左無警察唔得
唔通遲下 警察唔出勤 要求加人工
又會加比佢?

唔好講兇狠，係要對班無文化的無紀律收工資的團體咁樣佢地才明白市民唔係好欺負。

咁嘅話我地係咪要每一區組街坊兵 一見到呢啲罪案發生就以武制止罪案 同時都可以練兵作長期抗爭？

721一日唔解決 發生任何野 都係黑警無能OR自導自演
治安維持唔係市民責任